其實有冇人覺得我哋進入左偵探模式？

好事黎 進步緊

真係好事？

你點睇

求知係人既本性

仲旨意黑警查？

一邊查一邊做行動，各有各做

我覺得成個熱門都係偵探模式有啲奇怪

我都覺，其實6月連登已經係咁比人帶風向同轉移視線

係由七月中已經越嚟越勁

但我又唔想俾人屌中計撚

真

有冇人可以出個警世文

推

十分同意

可唔可以討論返你覺唔覺得個連登完全係偵探模式

根本就係比人帶風
唔可信

可以 但唔好太過火
迷信撚都係

迷信撚真係太過分，連話自己有陰陽眼，睇到陳同學案有問題既post都見到，我diu你，我用屎眼都睇得出有問題啦天才

可能係我多疑啦睇下聽日仲係咪偵探模式，如果仲係真係連登淪陷

當聽故仔囉，我都有追po，但係唔好過分沉溺對佢講嘅，根本冇人知係咪真實
我記得gay巴講過10月24會有重要事發生
到時咪睇吓佢係咪真係有料囉

我地應該係諗問題而唔係諗答案
越多偵探越多陰謀論只會令件事變左鬼故

冇錯
但係我都可能我陰謀風向撚帶動嘅陰謀論

想多啲人討論而家咁樣方向係咪啱

所以唔好再開post討論，一係集中post啦，唔係要遺忘，一係直接做實際嘢搵cam
要贏先可以沉冤得雪

第一日香園圍已經屌左
依家個個話我國安

高登又好連登又好
都係有呢鋪癮
個屋企大門眼仔望出去係紅色post 仲瀝瀝在目

我覺得係大家好想幫死者沉冤姐，咩方法都試吓係合理，但係如果真係偵探或者迷信方式去做行動嘅話，係咪變咗冇咗我哋以前一直講嘅fc?,我覺得呢個係值得深究嘅問題